班狗近排瘋狂拉人的真正原因

近排晚晚都拉廿個，今晚更加眼見捉足幾十個

目的係用盡星火的法律支援資金

有理由相信，情況再持續，不出一個月資金池會見底
請各位連登軍師盡快出招應對

推

行動升級

捐錢升級

鄭立講既有啲道理,比錢倒落去同人玩個唔公道既法律遊戲係有啲on9

要你哋冇晒人
明嘅拉人，暗嘅打人
十一歌舞昇平

減少無謂送頭行動

雖然p牌 不過推！
612啲基金又成日唔批比被捕手足星火要頂住 手足都盡量唔好送頭

大型行動要人，無謂送頭連民陣吹雞嗰啲都去唔到，仲有機場&三罷等緊你